【流出片段】港女疑被邪教群組洗腦 自願做「小奴」出全樣拍大量xx影片

片

就咁睇，佢根本係正常香港女仔一個，
但點解會拍埋d咁既影片？
有高登仔指出，宜家香港一有班港女加入左一d洗腦群組（邪教群組）
而呢d群組，係會主張女人要「大解放」，
宜家重要拍埋片放上twitter。
小編認為，TVB／VIUTV等等既電視台都要正視一下個問題，去採訪一下！

大家可以睇下個女仔出post既內文，原來係將自己變成一件被男人玩弄既工具…將男人稱為主人

（內文如下）：
主人又被小奴post 全樣><
助けて~

沒有了3月日本の旅><
唯有素顏Cosplay下^^

女體=性玩具
是第一次陪主人去日本AV店的店舖主題><

之後小奴帶主人去儲紅燈區:
東京歌舞技丁，大阪飛田，福岡中洲，芭提雅，布吉，新加坡
還希望再有其他地方^^

但主人請不要忘記小奴是性冷感呀^^
不要太強迫小奴Pls^^

Source:

（以上內容全為轉發，資料只供備份參考，並不代表本站立場）

睇標題都已經估到你講邊個

人地點玩 咪理人啦

邊到有證據話佢入邪教
twitter好多呢啲女自願玩bdsm然後post上去

一直都有啦咪同以前賣淫一樣換個名者

係堅，原來係twitter出左名好耐

91porn大把呢d

有d女係唔介意

咪同執屍一樣

殊樂畢比？

真島

其實呢啲全部都係男人偷片寫故仔
好心你班毒撚唔好睇到上哂火

lm待j

人地中意玩調教啫

好撚正

佢主人都有啲錢
窮閪毒撚連奴隸都睇你唔起

人地韓國就真係起個地底犯罪GROUP出黎
香港人就搞鳩人地自己開心SHARE既公開TWITTER
真係做緊衰野果班就唔搞
真係好撚香港STYLE

係咪要揚到大家無得j先安樂

人地可能好enjoy俾人睇呢
仲要係公開
你理得佢姐

你又拎唔到證據出嚟證實係邪教
又講唔出邪教個名
又冇個邪教嘅page同group

宜家人哋仲日日更新，
暫時睇唔到人哋係俾人迫喎

呢啲po我當私怨借刀

其實心理變態有好多種，唔好見人靚女啲就覺得好慘好可憐

玩bdsm啫，理鬼得人

點睇得出佢正常女仔

睇到硬左

又軟又短

咩係 bdsm?

直覺係仔黎⋯⋯⋯⋯

女性身體自主呀
佢係要含，旁人理撚咩

一見到帶眼鏡就諗起不死鳥

我都想做佢嘅主

你搞鳩人地做咩？

這是ＢＤＳＭ界的人，
這個圈子的人，會群交，野戰，肛虐，露出，賣淫。
其實我地身邊，唔少都係BDSM界的人，只係佢地唔講。

揚出嚟托咩陣間又搞到follow開嘅冇得j

入邊有主人主人咁叫

咁都上熱門

好多女仔有被虐癖，鐘意做性奴，同自己主人玩得好癲。

拉

on99靜靜地睇咪算
硬係要揚晒
拉

屌，普通M女叫男友做主人就屈人入邪教，仲要forward高登嘅嘢

人哋啲play俾你屈邪教

人地鐘意點玩怪你撚事咩
唔止係女
大把男仔比錢搵女SM佢地啦

其實近年有種關係叫主奴關係，
個女仔要聽哂個主人話，例如要佢飲水，幫陌生人口交，或者同狗扑野。

其實好多女仔都玩得好淫亂，唔係下下都邪教。

不推文啦

人地玩主奴關你撚事咩 真係犯法嗰啲你又唔搞 公開大家開心share嘅就搞住晒

我同條女咁玩洗唔洗俾你唱牙死毒撚

達哥

Pr

不推文

條女唔錯呢....點解要咁........

係，但唔係呢條囉

我都想有個咁既奴

.

主奴係咁玩架啦
點幻想到係邪教

的確依條女都幾可疑，因為佢露埋臉，
正路多數唔會出樣。

證據呢 9up?

ok喇

人地自願玩無強姦無勒索 洗乜撚野腦 咪撚再開呢啲po啦 拉

人地鐘意出樣咪出樣⋯⋯咁都要查案？拉啦好無

TWITTER 大把

咁樣出晒樣仲可以行走江湖？

製造fake news

Lm

討論下姐

上twitter慢慢睇啦 呢兩日乜柒都話係邪教 洗走其他po

我長期都睇TWITTER，感覺這條女真係怪怪地，不過我冇話佢邪教，
我只係覺得好可疑，對佢感到好奇姐

好眉好貌點知又係雞

仲要特別多靚女，因為現實太多人對佢好，又要保持自己社會印象要規規矩矩
有主人之後，解放自己想比人當賤奴性玩具，唔洗有自己原則，去人性開心享受做奴快感
身邊d正常／靚靚女仔分分鐘都做緊

雞？佢會俾你條毒撚屌咩

屌你啦樓主你同成人台叫人唔好打丁啲人有咩分別
係到做道德撚 扮咩純情 大把女玩到咁癲

好多台灣仔玩左twitter之後發現到好多新世界大門
唔會係親朋好友同老婆身邊玩

sor負皮錯

樓主呢d人就係我平生最憎嘅撚樣
擺人上嚟係咩居心
賤格

幫手block樓主拉post

玩下主奴姐 咁都講到去邪教 好心啦

熱門標題:樓主大愛拯救港女於水深火熱

你啲logic真係

仆街
開係成人台
屌你老母

bdsm論壇或者TG群，
每個月中環都會有BDSM的聚會，你出席可能會識到啲。

利申：長年CD-ROM，鐘意食花生睇人玩SM。

屌你老母扑下嘢都唔得

BDSM真係新世界大門，
當初估唔到，有女仔自願會被十幾個陌生男人輪姦，
或者背住男友，係出面被主人當狗咁玩。

而家先知原來twitter可以放呢D片上去唔比人del
冇審查?

扑街 搞到以後冇得睇

生日快樂呀真係唔知邊個係毒撚
今日生日 係咪咁就一世

TWITTER大把呢D淫娃 你有本事都可以食唔少啦 唔洗屈人係邪教喎

好多靚女，背後係人地的母狗。
好似前排理工大學，有個女學生同主人係學校樓梯打野戰，拍埋片。

最正的係，好多本身自己有男友，但係出面有主人，背住男友被其他男人玩。

佢俾你屌咗未姐
Spin嚟都冇用㗎

片link？

關你撚事咩

人地點玩 關你啲毒撚咩事

擇邊度有咩邪教
人地鐘意點玩咩點玩
有咩所謂?

你到底有幾毒

又真係未嘅我係咪要葡萄

twitter啲淫女會定期抽人約出來扑野。
不過詳情我就唔知，你地自己睇

人中

樓主新移民？小小事都大驚小怪

性癖都變邪教, 古老石山?
唔係個個都傳教士式咁抽插完就算
一路twitter都大把呢d人, search主奴女皇絲襪呢d keyword大把j圖同片
根本有班人就係鍾意咁玩, 包括bdsm同公開出黎俾人睇, 唔洗你去「拯救」, 咪撚戇鳩

要睇就靜靜地睇喇
陣間紅左無得睇嫁喇

樓主好撚恐怖一個毒撚，人地點玩關你撚事咩，韓國單野講緊係非自願強逼性，呢種人地雙方自願大家都享受關你撚事咩 你唔走去話全世界比傳教士逼害，多數人扑野都會用傳教士式? 真係on9

樓主真係好on9

食唔到嘅女就係被邪教洗腦

g

人地點扑嘢理撚得人咩

樓主小學畢業未?

幾正

香港Style

正妹來

老蘭班公廁

呢種女個樣好啱feel

屌閪一流

思想控制？

理得佢, 你情我願

content farm 請report

是撚但啦
宜家興身體自主呀嘛

有無諗過係藥娘/變性人

你點知架

有follow睇過 好撚好奇冇人識佢架咩

有錢收掛？

唔係香港人咪唔識囉

mandy又係俾呢班傻閪正義撚搞到del

關鳩你事咩

咩係藥娘

咪搞鳩人啦

人地做雞你又唔抵得
定樓主你追人比人玩撚完

我屌你老母係咪咁撚得閒呀 揚撚哂盞大家以後冇野睇

多謝樓主 又多樣野J
Btw拉

00後小朋友？
歡迎黎到大人嘅世界

要佢飲水咁痴線？

飲尿，打錯字

哦飲尿啫... 嚇死人咩

我都想識隻奴

睇景似香港地方黎？

食女性荷爾蒙嘅男人

最大既邪教組織共產黨
笑而不語

Bondage

00後？

block

香港男人每日都比港女bdsm緊架啦
女人比人bdsm就要出post? 你on9?

我覺得新時代真係要性開放少少。。。

嚟錯連登啦

樓主一撚定係青頭仔

依條女睇樣有啲似病嬌 如果佢主人有日玩厭唔要佢 應該都幾大鑊

屌哂你哋
有得睇有得丁就知足啦，係咪搞到人地唔放片刪埋Twitter先安樂？肯露樣又OK既香港人真係冇邊幾個

班仆街咁搞法咪越來越少野睇，最後甚至冇人再拍片，咁唔知咩心態

應該唔係，佢之前有post過扑野有見過個閪

佢條仔份工好似紅底黎

屌你班仆街揚左出黎 佢已經刪左好撚多野喇屌

乜撚都冇野睇得佢條仔碌鳩睇
似佢條仔入邪教鍾意露條鳩出黎

其實日本啲av女優 全部都俾人洗哂腦
樓主可唔可以打救埋佢地

哇屌... 係真唔係呀....真係諗起心都寒埋
即係你同我講啲日本AV系列 唔一定係FF出黎，有可能係 現實改編!?

之前香港有個 29歲女學護戀上有婦之夫

個樣有D似

睇下個女仔想玩幾大囉
真係有女肯玩呢啲嘅
又或者佢主人調教得好囉

講你都未必信，你自己睇

其實好靚女 搞成咁唉

邊個Mandy

人地鐘意玩關我地撚事咩
乜都邪教

屌你老母
人哋自己玩
關你撚事
仲要屈人邪教
收皮啦垃圾
拉

垃圾post

Link

...
哇屌... 啲twitter account suggestion
仆你個街，類似既真係海量咁多wo

我...真係唔知俾咩comment好

都話左，香港大把女仔自願做人地隻母狗，
玩到勁淫亂勁癲。

懶係正義 其實鳩痕

地味素人咁

突然，覺得做毒撚都幾有安全感

lm

有冇諗過女人由細到大都覺得男人係禽獸既感受

BLOCK 得

第3個 尿溝可樂飲

好少機會會同到女仔討論呢啲話題. 我都好想聽下.

之前同啲女仔傾計. 佢地講到啲地鐵呀 夜晚呀 色魔真係仲有好多.
著到幾密實都候住, 明明架車冇人係要坐你隔離 班友係痴撚線.

之後搭車都金晴火眼 望實有冇呢啲事發生

又係呢啲冇證冇據嘅指控

Pull

大驚小怪，有條港女甚至玩食糞

之前有個咩人妻Joyce仲癲
佢老公就有嗜好睇老婆比人屌 老婆就係slut
周不時帶男人上屋企搞 skout 鬼佬上司 呀差 黑人 乜都有 老公就全程拍片+打飛機
而家成個page無左

... omfg 我唔敢click入去

你能否想像，如今有啲後生港女，竟然重口味到食主人的糞便。

這條先係

有冇睇過格雷五十度色戒

呢條女仲要幾靚...

90後

：「嘩，你個嘴唇好乾喎，飲啖水啦」
：「佢SM我」

歡迎來到真實的世界，
原來香港咁多女仔，背後係咁淫賤玩到咁癲。

大開眼界

Btw點解你傳教會睇呢d

成日睇錯15年傳教士式經驗

睇咋嘛，又唔係做

人地鍾意咁玩又關你事

play黎姐
不過識玩唔會玩呢d play, 太膚淺了

仲有無more

佢啲性辟好係變態，但出post依啲毒既幻想更加變態

on9

比個朋友屌埋
點做佢朋友

你做作家要搵材料呀 巴打

食屎咩玩法 屌

其實一切的資訊，都可以成為創作的靈感。
所以做人要保持好奇心

G

拉 用不推文啦 on9咁小事做標題黨 咁就叫邪教? 樓主係咪岩岩出世

就黎到獵奇啦 巴打 小心呀

cls 飲水真係有啲過份
好彩只係打錯

睇高登係弱智啲

點解條友比女含都咁軟嘅

痴撚線 我睇左d咩野

我下意識都係諗起佢 有相似特徵

日本大把SM片都係咁啦
不知幾正

tui

好靚女
但係太靚好驚係男

想玩，有冇絲一齊玩

雖然話尊重呢班人自由選擇，但係我都好想知呢種submissive 嘅心態係點（又話呢個女仔俾個主人玩，玩法仲顛過佢同佢男朋友玩。同埋佢真係會有人埋單？）

玩緊D/S定咩？
睇網上話DS其實滿足sub嘅心理仲可能多過Dom
同埋做優質Dom好似難度幾高 唔係每個人都做到

以前好奇了解過下bdsm(冇玩過
bdsm係另類啲 不過唔係真係世紀級淫亂嘅

你自己無得玩就唔好葡萄啦

你自己覺得人地係被洗腦 又唔睇清楚
明明人地係bdsm community 自己有自己玩開開心心
依家揚咗人地個名同相 令佢受不必要壓力 你真係好撚賤
大撚把人鐘意做奴 fifty shades of gray 都係女人寫咖on9

你第一日見到雞咩

j你就J啦

邊到有一班

不要搜尋 伊 理文

你又好啱喎
做盡衰嘢嘅仆街唔搞
淨係識恰毒撚

Birthday small meal
生日果餐食少啲咁解

真？

邊度有門路？
想做主人

係唔俾你啲毒撚食
人地一日同我玩幾十個花式
你啲毒撚男上女下都玩一年

柒左就收皮喇

屌你老母 睇片就睇片喇
扮咩聖人要拯救少女
攪串哂人地唔再po了

「做左野」心態
同泛民之輩一樣鳩流流

有咩特別？

另類開心share？

留名

係

會計師

睇到扯左屌

邊撚到邪教
男女都有m底
sm都係邪教？

N年前有條女玩坐巴士含撚，有乜出奇

屌關你撚事咩

Mandy好正
多P嗰d
真係多舊魚搞到大家都冇得睇

人地玩乜關你撚事

雖然人地點玩係人地事
但第日揾個連登仔埋單
完全唔知個女仔既經歷
以為好純 諗到都覺得慘

有冇圖或片認識下

啲片好短 點丁

樓豬無得玩 其他人都唔可以玩

仲可能結婚後都繼續玩

On9 人地喜好係咁都唔撚得？

香港咁環境。重有心情扑野。。。 唉

You are fake news

Agger, 睇嚟佢哋好啱俾黑警調教

原來香港都有bdsm圈子

覺得呢啲女唔會結到

拉 J咗好耐

50 shades 其實係搞到好多人誤會曬BDSM

好奇還好奇 驚你走唔返出嚟
好似呢啲公廁咁

u think too much la....

香港男人有女就鳩衝啦

睇d comment, 唔怪得韓國n室成26萬人睇，出聲舉報都係得2個人

有得睇就睇喇

好明顯自願
樓主係唔係好葡萄人

樓主青頭仔

人地又唔係出軌
又冇你講嗰啲咩邪教
佢鍾意開心share你咪睇囉
樓豬係咪仲係處，咁撚麻閪煩

On99

其實點鳩解唔撚識不推文

屌你咁樣放上黎盞大家冇得j
都唔知你做乜鳩

關你9事咩

bdsm都好多年架啦 發現新大陸咩

關鳩你事咩 多撚事啦你

唔同玩法je...樓主太純情喇
至於放唔放上網完全係個人意願
好多人都係收埋玩

屌戇鳩毒撚死開啲，唔好喺度自膠
咁撚樣都上到熱門

原來pronhub 個d大陸女人綁手綁腳 都係叫bdsm

早排有個香港女人有晒片但醜醜地比個男人玩又係bdsm

只不過今次呢條女樣唔差咁解

連呢個都唔知你究竟毒成點

屌樓主老母
揚哂出公海搞到冇得J

冇人推上報？

咩女黎?

樓豬：你唔含我條撚你就係邪教

睇你就睇啦 又要J 又要屌

想知有無人識條女

咁耐都未有人搵到佢真身

係咪可以招攬呢d女合作 開返個正規版 n號房 算唔算灰色地帶 如果一切皆自願

哈哈 好酸丫
人哋點玩有乜問題

樓主死毒撚

J你就J啦

打完J喺到悲天憫人

全世界不論男女都包頭好未？

如果第時女朋友玩過依d😂

推上報啦
班人俾人洗哂腦屎都食
香港都有邪教屌你老味

推到全港都知的話，個主人會唔會命令條女自殺滅口，廢事被人起到條仔出來呢

驚6cup

好想玩埋一份

做食屎嗰個

埋單個陣扮冇玩過咪得

條女都幾淫幾正，做主人都爽，成日可以想點玩都得，係唔明個女既諗法係點

呢個時代，可能比佢因咁紅左呢，

高登故咪又係marketing

可能係指生理上

樓主妄想症都幾嚴重

但係個個都見過佢上Twitter做奴個樣咁submissive 毒撚都唔要啦

冰山一角
出面好多咁嘅人，係我地唔識

有咩唔明，上吓 就知呢個世界有好多人性黑暗面

完全滿足大家嘅慾望
睇佢講已經做咗人性奴成8年
想知佢平時啲朋友知唔知佢咁撚淫亂

仆街，分分鐘條女俾人玩到咁都唔知

太可惡了

大家點睇奶腳
在為一個男人，唔覺得有咩興奮

呢種賤女人 其實好噁心 個閪臭到hihi又有梅毒 唔好睇佢

啲埋單毒撚鬼識上呢啲網咩

以前返工有啲奇奇怪怪嘅女同事
可能都係呢啲「小奴」

人地鍾意玩sm play唔代表係條毒撚有得屌

我都係毒撚點解你講到上個Twitter好似好難咁我自己就接受唔到咁submissive嘅人

Follow左好耐 咪撚搞到我以後無得睇

以連登既起底力
無可能得咁少圖
證明條女平時社交都好有問題
可能係啲精神病之類

又食屎又飲尿又拳交
咁撚重口味咩玩法

樓主應該係啲無女埋身既毒撚

萬一抽中個肥毒大叔點算，會照做？

照番佢地既思路，應該係有一種大叔控，好想畀大叔凌虐，肥毒大叔可能有一堆小眾粉絲，不過正常人唔係佢地圈子好難搵到呢啲女

啲男主人就係想睇個女仔被糟塌，所以最想揾d核突男人屌， 例如印度人，肥阿叔，或者乞丐。

個post好癲

香港咁鳩細，有地方可以咁隱蔽去搞韓國咁大規模既犯罪果d 一撚定係超級富豪黎

幾時去紅館開show?

香港男人正經拍拖正傻閪

吹撚脹？搞灰佢地又關你撚事咩
你係奴定隔住mon睇到射既肥毒撚呀

傻閪樓主

真係笑撚死

屌你咪攪人啦

呢個世界邊撚有咁多囡囡m 底想比油頭肥矮毒撚屌
約到你出黎唔係捉你黃腳雞就收你錢啦
比你都唔好亂屌啦, 一陣成身病

點阿肥毒撚成世冇得屌女就搞尻人個acc? 溝唔到咪叫雞囉 唔使咁好開心喎

嘩呢啲要點樣先至玩到㗎
反正當中六合彩，抽中咪出嚟去個廁所囉

嘩屌你老尾上google search睇左一陣已經頂唔撚順
上面仲要玩撚到玩屎玩尿
到底係點接受到

sor呀 搞到你無得睇呢d片打飛機😭😭

咁唔少人之前直頭聽都未聽過

有無懶人打包

唔知點解睇完都冇性趣
係我問題定條囡問題😂

我都冇性趣 見到sm都扯唔到

多人想搞咪搞囉
使睇你面色做野?

真係正咩

而家先知Twitter個尺度咁大

呢個真係接受唔到

好想屌

最癲係呢個出埋樣

想嘔

點樣可以做到主人

屌你又post喺時事台

Blocked

係邊可以識到呢啲女玩

玩到屎真係小聽d.....

邊個黎
白滑大波長腳

正撚到

哇屌

有冇門路

女權撚：父權社會嘅錯

垃圾樓主道德撚
人哋鐘意玩主奴關你閪事咩
況且咁樣單對單叫邪教？
驗吓腦啦衛道撚

利申：識男主同小奴
宜家小奴真係比樓主搞到好驚啦
佢地本身個關係唔係你諗到咁，唔好知少少係到扮正義，你宜家咁做反需而左小奴

不推文啦屌

點為之識玩

唔收錢，賤過雞

sor, 叫左佢試下搵高登admin del post

有冇樣睇

條女想食屎你要即刻屙得出掛

個樣靚又唔mk就覺得人地係正常女仔
外協毒撚真好呃
難怪咁多幫人埋單嘅on9

香港人黎 講純正白話

pornhub偷片

想搵主人...男朋友唔好主奴
叫佢主人又無咩反應
叫佢打我先會打兩下塊面 好無癮

嘩 好純

香港都大撚把啦

屌原來真係咁多純情毒撚架

其實個女仔基本上都無露過任何野
都係個男人露姐
Gay post 拉

無人洗佢腦，佢自己自願架

又唔洗你娶佢，其他巴打娶咋嘛。

關你撚事咩

呢d野要玩到欲拒還迎果種feel先會好玩
女既係咁叫打我打我打我, 會冇晒癮
所以放得上網果d, 基本上10個有9個都係唔識玩

所以尺度其實唔算好大啦
係連登仔自我投射
覺得個twitter真係小奴自己經營啫

同紅色巴一樣道理

有時會撩到佢玩嘅 不過都只係求佢插我 但基本上求2求佢就插
玩唔到個種feel 又想玩羞恥play佢又唔玩
淨係識瞓喺度好似死魚咁叫我服侍佢 好無癮

LM

典型連登仔
殘廢餐, 又係冇癮

用zoom

請摸我 稿秀煎撒馬

唔明 比人偷片所以關左個page?

Business Development Senior Manager

好撚7正呀
好想摸佢大脾

其實佢從來都冇話過佢自己係女仔 我愈望愈覺得佢似男人

同感

其實好撚多呢啲
成人台都好多
成日乜撚主人主人，戇鳩鳩咁
有啲女仲要冇錢收，成日話已經係人地隻奴有主人
做乜鳩呀

我日日都俾老母SM

個鼻果幾嘢邊個畫
係為咗啲咩

h動上腦
寫d字係個西上面, 公廁加個箭咀, 見到都笑左出黎
主奴play唔係玩呢d表面野

tumblr bam晒甜野後D人去晒twitter

好正

識鐵咩你 Buddhism 呀

但有波喎 雖然好似所有片都無脫過

DLLM

無得玩，人地話受騷擾收皮

原來係咁
我都覺得佢拍得好AV

昨日仲睇到啲片，比你條仆街咁樣鬧兩鬧就del 晒，開左聖人模式就沖涼瞓覺啦屌。

全盛嘅連登可以玩爛幾多tumblr/twitter ac
靜靜地J唔得嘅，係要衝出黎柒

人地del哂啲嘢
多撚謝哂

on9仔樓主一玩爛咗就即刻上返水
做咗件咁正義嘅事拯救咗條女無再post咸相係咪好滿足
不過人地收埋繼續玩

班撚屌J撚完就聖人上身，好心J完就訓啦屌，搞撚到而家大家都無撚得睇，好撚嬲

睇唔到片 , 有冇朋友

真正佛系

屌你老母 del左啦宜家

會員腳腳(#8526)
屌你老母道德撚
自己可以J張竹君
但唔俾連登仔J Twitter嘅女

覺得有間ig網店個model好似佢

樓主而家乜都冇得睇你開心啦？我祝你含家剷呀屌你老母

樓豬唔使理啲狗公
g持你

連登仔有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

樓主扑街死啦 多事撚

樓主老母比狗屌
開個post霸撚住個熱門不特止
你老母西咁放一放 對人地傷害分分鐘大過佢主人
成個小學雞風紀咁
樓主你幾撚時死？

屌你個老母
本來靜靜地follow睇緊，得閒有福利睇下
而家俾你班撚屌揚撚晒

再屌樓主老母
你係蕭別離啲fd?

本身兩個咩關係 點識

有冇空姐Twitter 介紹

有冇back up?

del 左喎

平胸男人咁都岩？

會員腳腳(#8526)
屌你老母道德撚
自己可以J張竹君
但唔俾連登仔J Twitter嘅女
就係樓主搞到個女仔嚇親咪del囉

死毒撚咩撚幻想咁多

好掛住佢講祝大家身體健康

樓主仆街死

樓主真係on9冇藥醫

唉...屌
你班仆街開心喇

樓主同班傳媒係未想當香港 n號房 咁搵野講

點知人哋只係玩sm
又俾你誇大哂
21世紀啦 洗唔洗守禮 合乎禮教啊

樓主以為自己做香港version 6號房 揭發者

咁撚鐘意做正義撚 落街打狗啦

竟然冇連登仔backup